抹黑、污蔑竟然係好事? 特首分唔出乜嘢係「快」同「慢」? 好得人驚呀！ 志雲頻道

#林鄭月娥 #張竹君 #收集咽喉拭子

【時事短評】
抹黑、污蔑竟然係好事?
特首分唔出乜嘢係「快」同「慢」?
好得人驚呀！
志雲頻道
（2020年8月7日）

志雲頻道 stephenchannel
74.1K subscribers

抹黑、污蔑、充滿陰謀論、挑撥性嘅言論，
原來有正面性嘅作用㗎喎，
我唔係鼓勵大家再講呢啲咁嘅說話，
我只係想指出，
一個客觀事實嘅觀察，
究竟係咩呢。。。。

#林鄭月娥 #張竹君 #收集咽喉拭子